香港邊度有正宗埃及菜食？

元朗有間法老王
利申 未食過

？

食過一次，叫左個沙律，烤魚，博餅。但唔知點解食完個沙律之後食其他餸覺得好苦。
同埋逢星期六夜晚仲有埃及女郎表演跳舞。

埃及未到咁慘掛？

同埋佢個沙律醬係一種豆汁，食落好苦

搵日試下先 消費如何？

女郎

東涌

大角咀

果次我三個人食左大約4,5個餸，除翻開每人比$150左右。你可以open rice睇下餐牌。

好食？
想試下！

中環soho有間 平均晚餐三百蚊一個人

媽咪麵

mummy~